【捨佢其誰】高普：球會已經決定未來主教練是謝拉特！

今年夏天利物浦前隊長謝拉特將重返球會擔任U18教練的職務，所有的紅軍擁躉都對這則消息欣喜若狂。就連現任教練高普也不例外，近日德國人在接受《泰晤士報》採訪中直言，他希望謝拉特能在他離開球隊後接任主教練一職。

他說到：「我之前就跟史蒂夫談過，當我離開球隊或者被球隊解僱了，我不會在意誰接任我的位置。但是內心上我是希望能夠由你擔任的。現在聽到這個決定我很高興。如果他需要瞭解什麼消息的話，我會幫助他做任何事。因為在球會你不能只考慮眼前的事，你還要為了球會的未來著想。而球會的未來需要謝拉特這樣的傳奇。」

今季的利物浦聯賽中連斬強敵，如果不是受傷病困擾後備席較薄弱，紅軍很可能是聯賽冠軍的有力爭奪者。儘管如此，利物浦也處在積分榜第四的位置，進軍下季的歐冠盃正賽指日可待。高普憑藉這樣的表現也獲得了球會上下一致認可，帥位無憂的他卻主動談起了自己的「身後事」，可見大家對於漂泊在外近兩年的謝拉特回家是有多麼高興了！

高普爸B

下年猁狗等降班

冇人話下年

教練牌都未有就教？係咪想學馬勒當拿用光環做阿根廷教練？

教得掂青年軍再講呢D啦，夾硬黎，成績差比球迷屌到佢光環都甩埋

利迷子一早接受咗自己係中游班嘅事實，有前十都唔會屌

一隊痢一隊曼，從此光輝不再真心酸